(求救) Nativescript vue.js debug

小弟上堂用Nativescript playground 學整一個手機天氣apps, 個apps一preview 就彈個Error message (“TypeError: undefined is not an object (evaluating 'res.list.splice)”)出嚟。而根據個error message 推斷，個error 應該喺forecast weather嗰度，有一行寫咗"var list = res.list.splice(1)"唔知係唔係呢度出咗問題，想問吓有冇高手可以幫小弟睇吓？

利申：唔係讀it
附上圖片同網址：

log吓個res出嚟睇吓乜？

res.list undefined, 你check下返黎個res係咩先

係出事果個位落個breakpoint.

包一層 if(res !== undefined) 先再run 得唔得

試過唔得....

恕小弟無知，想問吓要點先可以log個res出嚟？因為佢呢個係網頁版，每一次preview都要用部電話scan個qr code, 相當之麻煩

係唔係你條api key invalid

嘩，咁麻煩，無得喺部腦到玩simulator唔識debug喎

唔會啊，current weather 嗰度都load到啲天氣資訊出嚟，淨係forecast weather load唔到。

Current weather:

Forecast weather:

其實兩邊啲code都有部分相似，上堂阿Sir講過好似要對返啱個path....

就係你forecast 條api invaild, current ok

咁我要點做？係咪要開多一條新key?

但係呢個app 到頭來得一條key咋喎....

自己睇document 開permssion掛

做咩放條key出嚟

Daily Forecast條API要比錢先call到

唔可以放出嚟㗎？我真係唔知....

唔好用Vue.js啦
學react

React + ReactNative

如果放得出嚟既話，咁做咩要申請呢

..

留TG幫你